【和你飛】機場集會文宣資源集合

機場集會文宣資源集合

派發式文宣

影片（重覆播放）

手舉標語

展示式文宣（張貼或擺放用）

Push

<香港人抗爭宣言>
Declaration of Hong Kong Protesters

各位香港市民，
Dear Hongkongers,
我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔若，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源？社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

We are protesters from the civic society. If there’s a choice, we wish we didn’t have to protest against tyranny with our own bodies, and didn’t have to occupy the Hong Kong Legislative Council as a bargaining chip in negotiations with the Government. But the Government has put aside all principles and procedures, ignored the demands of Hong Kong People, and repeated their lame arguments and lied over and over again. By facing with this rule and unreasonable government, we will have no choice but to fight back with justice, conscience and love of both Hong Kong and HongKongers.

The Government of the Hong Kong Special Administrative Region (HKSAR) has been established for 22 years, and both the political and economic situation are getting worse. After Carrie Lam became the Chief Executive, the situation of Hong Kong become worse. The Government has been ignoring the demands of millions of Hong Kong people, and pushed for the Fugitive Offenders Ordinance Amendment Bill (a.k.a Extradition Bill to China).
Out of their love for Hong Kong, HongKongers have been trying all methods in June to try to pursuade the government to withdraw the Bill. Some did so peacefully, some bravely, some rationally, some even got injured. However, the Government decided to ignore the public, and started treating people as enemies.

The current Government of Hong Kong is no longer putting HongKongers as first priority. To ensure the voice of the Hong Kong people are heard, we, Hong Kong citizens, are forced to take non-cooperative actions, like occupying streets, or even the Legislative Council today.
Society may criticize us for the occupy action today. But what is the main reason for the sharp division in society? What is the main cause of the ever-increasing public grievance? Why is HongKongers being forced into this position? We are not armed, nor being violent, we are only moving forward bravely with a heart of justice, hoping the Government will get back on the right track in time.

We, protesters, are now requesting the Government, for the following five appeals:-
1/ Completely withdraw Extradition Bill.
2/ Retract the proclamation that protests on 9th June and 12th June were riots
3/ Withdraw criminal charges against all protesters
4/ Thoroughly investigate abuse of powers by the police.
5/ Dissolve the Legislative Council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage.

Since the “Hong Kong Anti-Extradition Bill Protest” began, three martyrs have died already. We will not forget our sadness and our anger, but we will keep kindness in our hearts, and we wish no more people will die for the cause of freedom, justice and democracy. We hope the society will stick together, fight against tyranny and draconian laws, and protect Hong Kong together.

lm

push

推

推 push 推 push 推 push 推 push 推 push 推 push 推 push 推 push

Withdraw extradition bill
Retract riot proclamation
Release all protestors
Investigate police violence
Give us universal suffrage

Free Hong Kong! Democracy Now!

Or

Revive Hong Kong! Revolution of the time!

PUSH

推爆你

快d印

大家係公司印定，再拎去機場

會員「逃出柏林 #281046」製作

唔好意思, 借個位

[眾籌] 最強文宣 ! 眾籌登廣告洗返藍絲個腦 必入睇攻略 一齊幫手

推晒上去！勁多文宣！

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

(今次有磚)(JJ擋子彈)(和你飛) 最具香港特色的名信片上線啦！

pish
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

我知道部份人想做「勇武派」，但機場嗰頭得一個出口，屯門至赤鱲角連接路仲未起好！倒不如…

張學友嘅《壯志驕陽》

【和你飛】機場集會文宣資源集合

推，可以幫手印postcard，d遊客好鍾意拎

借post share，岩洗請用

(今次有磚)(JJ擋子彈)(和你飛) 最具香港特色的名信片上線啦！

推十次先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

發現好多中國人，有咩字句可以最有效輸出革命？

求指教

推
五大訴求 缺一不可！

冷處理，唔好推走機場post。想笑人on9 野，就不推文回覆

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

用「央视没有告诉您的事，零距离了解反送中」

【中港亦可團結】我們為甚麼麽挺身而出？香港抗爭者致大陸同胞書網絡熱傳

香港抗争者致内地同胞书
致广大内地同胞:
在香港这场有如六月飞霜的风暴中，我是其中一名微不足道的抗争者，也许我并不足以代表其他抗争者们发言。可是，这场自六月展开的风暴，就是由一群都像我一样微不足道的抗争者所形成的。所以，请容我向你们娓娓道来，究竟身处在这场风暴风眼之中的人们，在他或她们的瞳孔中，映照的是一幅怎样的景象。
在阐述一切之前，请先容我们向你们道歉。就一直都没有向内地同胞，就这场抗争作出任何的解释和说明，我深深感到抱歉。
因为由一开始，我们当中就没有任何人预想过，这场风波会发展至今天的规模。所以，也就未曾想过向身处内地的同胞，作出任何说明。可是，到今天事已至此，这明显再也不是一场只关乎香港本地人未来命运的抗争；这也是与全中国十四亿同胞的自由与未来密不可分的抗争。
这不是一场关于港独、关于香港要与内地割离的抗争。
这是一场由一群勇敢、正直和善良的内地同胞，在三十年前于天安门广场外，所遗下的悔恨、鲜血与泪水中，所灌溉而成的抗争。
「去游行，天安门广场。」
「为甚么？」
「因为这是我的职责。」
三十年前的那一幕，一位头缠红巾，脚踏自行车的北京大学生，与记者对话在镜头下被记录下来的那一幕。
至今仍在香港人之中，在我们抗争者之中广为流传。
不因为甚么，只因为香港人自一九八九年六月四日的那一夜，就从来未曾与内地同胞割离。
想要割离我们的，从来只有在高处俯视我们的极权。所以你们在新闻、微讯和内地一切的资讯传递平台中，只会看到一群黑衣暴徒在破坏、看到一群黑衣暴徒毁坏国旗、一群黑衣暴徒攻击警察。
却不会看到，香港市民被警察在和平示威中刻意瞄准头部射击重伤致盲；不会看到穿上制服的警察，与攻击市民的黑社会交头接耳互相寒暄；不会看到我们的特首，对死谏的年轻生命逝去的冷漠；不会看到打着支持政府旗号的暴徒，可以四处随意攻击平民却不会受到法律制裁;不会看到香港的年轻人，被黑社会斩断手脚根瘫倒地上鲜血淋漓的一幕;不会看到代表国家的中联办官员，公然在聚会中煽动乡绅黑社会攻击平民的一幕。这一切，都是这场抗争活动的规模，愈发不可收拾的真正原因。
因为香港沉默的多数、有良知的善良一群，也渐渐看清楚在极权政府下的一切，包括法治、民主、自由等种种承诺，都只会沦为统治者为掌控权力而抛下的谎言。在极权政府眼中，掌控社会、维持秩序的方法，从来都只有谎言、恐惧和暴力。这也是为甚么香港市民，会在一区接一区中相继起义、前仆后继。我们攻击的从来不是中国、不是内地同胞，而是我们我共同敌人—以极权统治人民的政府。
这一场抗争，将香港体制中的贪污、腐败以及公权力的不受控与法治的崩坏，一层接一层的揭露。使香港的沉默多数人终于开始明白到，抗争爆发以前所谓歌舞昇平的香港，究竟是有多么的堕落与腐朽。
也许，在多数的内地同胞眼中，我以上所说的一切都是谎言，在香港发生的一切都是外国势力所策划的反中活动。于此，我也不抱任何希望可以说服你立即改变心意。但我真诚的相信，总会有一天你会回心转意，总会有一夜你也许会回想起二零一九年这一场在香港的风暴，这一场由香港年轻人发起的抗争。在历史中，这场风波多半会是小小的涟漪；更可能的是，这会是一场失败的抗争。就如同三十年前在天安门前的那一夜一样。在抗争者之中，我们很多人都清楚、都知道，这是一场强弱悬殊至极的抗争，比三十年前的那一场风暴更令人感到心寒、绝望。
可是，为甚么我们依然要站出来？
无他，就如八九年那天风和日丽的白昼，在北京脚踏自行车的年轻人所说的一样：
「因为这是我的职责。」
这场抗争也许是香港人的最后一场抗争。在这场抗争以后，香港人很可能再也无法与广大内地同胞中的自由民，再一次并肩同行。香港人这个身份、这个族群，也许在这场抗争失败以后，很快就会消失在历史长河之中。可是，希望各位内地同胞谨记，香港的抗争者，从来都不是你们的敌人。
在此，我谨向各位身处内地，仍冒着极大风险声援香港的同胞、自由民们，致以最真诚的感谢，任何字句或词语，都没有办法表达出抗争者们对你们的感激，望你们即使孤身一人，也能够继续坚守信念，直接囚笼打开的一刻。对于在极权统治下不敢发声的同胞，我们也绝对理解你们的艰难处境，有你们的明白和心意，香港抗争者绝不孤冷。
最后，我想提及一句在香港抗争者之中广为流传的句子：
「希望在抗争成功后的某一天，能够在煲底(香港立法会示威区)脱下面罩相拥、再会。」
在此，我也衷心祝愿身处内地勇敢的自由民们、以及广大内地同胞：
「希望与各位在某一天，能够在真正自由的中华国度中相拥、再会。」
这一切，也许都是我们接下了三十年前那夜，那群勇敢、正直与善良的中国同胞在弥留中所遗下的嘱咐的宿命。
但这份宿命并不是一个诅咒，而这份薪火也必然会继续流传。
这一个夏天，香港人会为历史留下一个印记。
如果，这个印记同时能够为七百万香港人，以及十四亿中国人民的自由，带来一点点正面的影响。这样，对我们这群身在香港的抗争者来说，就已经心满意足。
在思考该如何写这封书信的时刻，窗外的抗争仍在激烈的进行中，不知道未来的日子会变得如何，但愿上天保佑所有良善的人。
此致
一名微不足道的香港抗争者 上
二零一九年 盛夏

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

香港最新景點 1. Laser show 2. Tear gas:

警隊對民眾使用過度武力，變成政府傀儡:

最後個張係 香港政府不回應香港市民訴求 + 推卸責任

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

keep住仲整緊

推
809 810 811都用得著

點解仲未上到熱門

好多三毛

推 熱門全部垃圾post

推呀

轉自其他post

唔知制作組會唔會睇呢個post。裡面係鬼佬遊客對機場文宣嘅意見，希望你地睇睇。

我有朋友翻譯咗五大訴求嘅德文版
唔知會唔會幫到手

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

Five Demands!
Just and Sound!

reddit鬼佬有意見比文宣

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好講咁多 9月2日再黎三罷

貼出黎

推推推推

No China Extradition
No evil law
Free Hong Kong
We are fighting for our freedom

Gegen die Auslieferung an China!
Gegen unterdrückende Gesetze!
Für ein freies HongKong!
Wir kämpfen für unsere Freiheit!

1/ Completely withdraw Extradition Bill.
2/ Retract the proclamation that protests on 9th June and 12th June were riots
3/ Withdraw criminal charges against all protesters
4/ Thoroughly investigate abuse of powers by the police.
5/ Dissolve the Legislative Council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage.

1/ Zieht den Gesetzesentwurf zum Auslieferungsgesetz vollständig zurück!

2/ Dementiert die Behauptung, die Gewalt bei den Protesten am nuntem und zwölftem Juni wäre von unserer Seite ausgegangen!
[With this, you're saying they are lieing and you are clearly declaring solidarity with those of you who are in trouble for violence against police officers.]

3/ Freispruch aller Teilnehmer*innen an Protesten!
[The * does have a political meaning. It includes not only males and females, but also the entire queer community. I'd appreciate if you'd use this version, but if you don't want to, you can use "Teilnehmerinnen und Teilnehmer" or "TeilnehmerInnen" with an capital i as well, while the first version is preffered over the second, contracted one. It's up to you, of course :'D]

4/ Wir fordern genaue Aufklärung in Fällen von Amtsmissbrauch!

5/ Wir fordern die Auflösung des Legislativrats per Vorgesetztenverordnung und die Einführung des Allgemeinen Wahlrechts!

整返個彈頭展點睇？

機場彈頭展覽有得諗！

犯法，會比人告，唔建議。

港共變陣，全方位爭取民意手段要全面進場

派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in各有各做

網上文宣除左連登仲要擴展到FB各大群組，BK，YouTube

脫離同溫層，不要圍爐取暖，係時候全面爭取民意

依段野要周圍貼先得
最近我地似乎輿論上放軟哂手腳

求下大家真係唔好再嗌
「香港人, 加油」
同唱「今天我」
人地睇見, 以為我地係同香港運動員打緊氣

英文連儂地圖
For 印刷、派發

Postcard

正wor

回應之前話 希望人哋接收你嘅資訊嘅時候 都要俾人一啲佢想要嘅嘢

三摺小冊子 新手文宣多多包涵

pdf在此

加油呀

一定要推上去

推呀 比多d人見到

遊客最驚自己自身安全，
所以要出Travel Alert！